7名前港府官員發公開信 促請林鄭撤回修例

7名港府前局長、副局長和政治助理今日向特首林鄭月娥發公開信，要求及早撤回《逃犯條例》修訂草案。是次去信的包括前勞工及福利局長蕭偉強、前運輸及房屋局副局長邱誠武、前政治助理陳志遠、莫宜端、葉根銓、蔡少棉、羅永聰，他們指近日社會和立法會對法案有極度爭議，不少理性和務實建議未及充分討論和回應，而且罕有地引起大量市民以遊行表達關注，疑慮有待釋除，要求林鄭為創造空間讓社會作理性交流和討論，及早撤回方案。

他們促請林鄭聆聽各方意見，尤其是直接涉及法律專業，促進和諧互信，繼續尋求中央信任和廣大市民支持。7人同時呼籲，各方表達意見和行動時，本著仁愛、尊重、和平、理性及克制的大原則。

7人之中，蕭偉強和邱誠武與林鄭一樣，都是上屆政府的官員，其中蕭偉強在1978年加入政府任職行政主任，曾經是現任政務司司長張建宗在勞福局的直屬下屬，分別出任局長和副局長。

希望而家有 d 大袋落一落示威區，唔係真係血流成河

有冇source